Сохранение общего стиля приложения. Если на проекте используются компоненты в классовом стиле, то не внедрять функциональные.

Вначале использовать функционал приложения, потом фреймворка, потом языка и только потом - циклы и базовые конструкции.
